中蟈聽日頭條 大阪暴風猶如淪陷 "內地洪災呢 Deleted"

賭J都得

大陸非常乾爽

tvb都狂講啦

Tvb仲係香港wow
內地電視有講？

內地係共產中文！！！！係中國啊!!!!!!!